又話屌米升一倍？又話QQ見一千？d蝗唔講大話會死架？

屌米日日跌，點撚樣升一倍呀？

QQ又話上到1000？
蝗婆股神條柒頭死撚左去邊

屌，又跌

跌撚左1000%，再升返100% 咪升一倍囉

點撚樣可以跌1000%

自膠
跌撚左90%,再該價升返100%,咪升一倍囉

屌米好快見9蚊

走啦
仲hold乜撚

有人話屌米係第二隻QQ

吉利同屌米呢排真係有得揮

信戈個先戇鳩

好多人買左
我諗無人賺過佢錢

屌米乜都賣到咁平先分到市佔
扣埋人工原料仲可以有幾多毛利

玩財技 之後玩又玩QQ咁收割小股民既錢

第二隻思捷

11月尾先係14蚊個 range少少地玩幾手執左佢千零蚊
屎忽撞棍

上番10蚊